有無人試過比身邊人發現自己連登ac

好撚尷尬
仲要係啱啱識嘅朋友

點發現

昅到你ac?

衰自己on9

hi 我嚟相認

對你唔住

都話唔會話比人聽 唔使咁驚喎你